有冇師兄揸掃把佬

想問下做基本保養有冇相熟車房介紹

mk車配mk人

垃圾車

響喉佬死全家

車都未有嘅唔洗推po
thx

htc 祥哥

掃把佬死忠
Subaru for life

一定好有feel

每個月一次既WRX車聚

咩state

Sydney

BRZ計唔計

好有feel 巴打係咪有group?

等新86睇埋邊部靚仔啲先

Facebook既WRX group

淨係撚過Exiga同R2

係香港揸掃把佬一定俾人當成千古罪人

掃把佬車同車主都唔仆街
係仆街鍾意揸掃把佬

講起響喉有冇留意呢D車仲嘈過四個轆，Ｄ響喉聲好似人地肚痛痾爛屎咁

1架26嘈過幾架H車啦

次次係街聽到呢D電單車響喉，唔急都變急屎

屌屙爛屎26老母成日搞到我過隧道副Thinkware U1000係撚咁響以為我不斷撞車仆佢個臭街

揸過4代Legacy
而家XV

我d friends全部都響喉

冇錢買靚車仲咁高調

垃圾嚟，唔好買

好型

有3個fd做車房，一間識整都唔整，一間唔識整，第三間盡量唔整。

會少好多生意
揸掃把佬預左一直洗錢改車同整車

11代STI

香港人無咩機會揸長途或者郊外, 唔識貨
我上到雪山過半數既車都係Subaru

Legacy B4 owner

考到牌想買架新版XV撚下之後睇有無機會轉STI

新牌玩住XV先囉
Sti完全唔撚同

夠budget就買架二手水貨Levorg 2.0T

Bp5 腳車
Gc8 玩具

開心撚緊xv

唔喺香港不過掃把佬係好車嚟

Subie in its natural habitat
等緊12代

真心上個星期落大雪 全世界struggle緊嘅時候揸住架wrx輕鬆周圍去 當正自己揸緊wrc

會唔會有400 匹出現

YouTube好多片係Subie落大雪拖返架巴士泥頭車出嚟

好似話至少

會唔會賣80 萬嫁

外國平好多

佢講緊咩貨幣單位先？

Full exhaust, fuel pump, injector, tgv delete, FP blue輕鬆400匹

屋企開架04STI 掃把佬, 開左17年仲係280匹

搵部 4 代 forester xt 啦..
XV 呢啲...一啲都唔爽....